澳門決定抽調5萬個口罩予珠海醫院應對疫情

澳門決定抽調5萬個口罩予珠海醫院應對疫情
2020-01-26 HKT 00:10
分享工具 facebook twitter
澳門政府表示抽調口罩支援珠海的醫院，不影響保障澳門市民買口罩的計劃。（鄭月明攝）
澳門政府表示抽調口罩支援珠海的醫院，不影響保障澳門市民買口罩的計劃。（鄭月明攝）
珠海因應醫用口罩缺貨，向澳門提出緊急支援。

澳門政府表示，評估現有口罩存貨後，決定抽調5萬個口罩予珠海醫院，供應當地醫生應對疫情。

澳門應變協調中心強調，向珠海醫院供應口罩，不會影響向澳門市民派發口罩的計劃，又認為珠海攔截、控制新型肺炎個案並就地治療，有利於澳門的防疫工作。

條柒婆仲要問人拎返轉頭